{
    "Home": "首頁",
    "Project": "項目",
    "Submit": "提交",
    "My Wallet": "我的錢包",
    "Connected Metamask": "已連接 Metamask",
    "My Project": "我的項目",
    "My Comment": "我的評論",
    "Total Value Locked in KCC": "KCC總鎖定價值",
    "Top 5 Ranking": "前 5 名",
    "Discover": "發現",
    "Why Discover KCC": "為什麼Discover KCC",
    "Popular Categories": "熱門類別",
    "Exchange": "交易所",
    "LaunchPad": "新幣發行平台",
    "Earn": "去中心化金融",
    "Gaming": "遊戲",
    "Tools": "工具",
    "More": "更多",
    "Categories": "類別",
    "Search": "搜索",
    "Learn more": "了解更多",
    "Visit Website": "訪問網站",
    "RATINGS": "評級",
    "Comments": "評論",
    "Write a Comment": "寫評論",
    "Total KCS Balance": "KCS 總餘額",
    "Total Value": "總價值",
    "Wallet KCS balance": "錢包KCS餘額",
    "Wallet balance": "錢包餘額",
    "Locked KCS balance": "鎖定 KCS 餘額",
    "Locked balance": "鎖定餘額",
    "View details": "查看詳情",
    "My Account": "我的賬戶",
    "Edit": "編輯",
    "KCS Margin": "KCS 保證金",
    "State": "狀態",
    "Wallet not connected": "錢包未連接",
    "Success": "成功",
    "Copied": "複製",
    "Please connect your wallet": "請連接您的錢包",
    "Uploading": "上傳中",
    "Upload": "上傳",
    "Upload success": "上傳成功",
    "Unacceptable img size": "不支持圖片尺寸",
    "Modify a project": "編輯項目",
    "Submit a project": "提交項目",
    "Title": "標題",
    "Enter the title": "輸入標題",
    "Primary Category": "主類別",
    "Choose": "選擇",
    "Secondary Category": "次要類別",
    "Short Introduction": "簡要介紹",
    "Enter some words": "輸入內容",
    "Detail Description": "詳細說明",
    "Logo": "標誌",
    "Image Size": "圖像尺寸",
    "Banner": "橫幅",
    "Smart Contract Address": "智能合約地址",
    "Enter your Smart Contract Address": "輸入智能合約地址",
    "The amount of KCS margin call": "增加 KCS保證金",
    "Amount of KCS margin": "KCS 保證金金額",
    "Submit your KCS margin": "輸入金額",
    "Submit-1": "最小保證金為{{minMargin}} KCS，會在項目詳情中顯示，如果申請移除項目，保證金將被退回。",
    "Submit-2": "所需的最低保證金為 {{minMargin}} KCS。",
    "Your Mailbox (For information update)": "您的電子郵件（信息更新）",
    "Enter your Mailbox": "輸入你的電子郵箱",
    "Please input correct email": "郵箱不正確",
    "Token Symbol": "代幣縮寫",
    "Enter your Token Symbol": "輸入代幣縮寫",
    "Token Contract Address": "代幣合約地址",
    "Enter your Token Contract Address": "輸入代幣合約地址",
    "Tvl Interface (graphql)": "Tvl接口 (graphql)",
    "Enter your Tvl Interface（graphql）": "輸入Tvl接口（graphql）",
    "If your project involves asset related, please submit your Tvl interface（graphql）": "如果您的項目涉及資產，請提交您的TVL接口（graphql）。",
    "Website": "網站",
    "Enter your Website": "輸入您的網站",
    "Twitter": "推特",
    "Enter your Twitter": "輸入你的推特",
    "Telegram": "電報",
    "Enter your Telegram": "輸入你的電報",
    "Github": "Github",
    "Enter your Github": "輸入你的 Github",
    "Coin Market Cap": "Coin Market Cap",
    "Enter your Coin Market Cap": "輸入你的 Coin Market Cap",
    "Coin Gecko": "Coin Gecko",
    "Enter your Coin Gecko": "輸入你的 Coin Gecko",
    "For Users": "為用戶",
    "Unsupported Chain Id Unsupported Chain Id Error. Check your chain Id.": "不支持的鏈 ID 或鏈 ID 錯誤。請檢查您的鏈 ID。",
    "Provider Error No provider was found": "錢包不正確。請切換到 MetaMask 或 WalletConnect。",
    "Authorization Error Please authorize to access your account": "授權錯誤請授權您的帳戶",
    "Can't find connector The connector config is wrong": "未添加 KCC 網絡。請先添加 KCC 網絡，然後重試。",
    "You can only comment once per account": "對於每個項目，您只能評論一次。",
    "Contract call error": "合約調用錯誤",
    "Insufficient balance": "餘額不足",
    "Only one submission is allowed for an account": "每個賬號只能有一個項目。",
    "Connected": "已連接",
    "Your KCS balance is insufficient": "Your KCS balance is insufficient",
    "One address only can submit one project": "每個賬號只能有一個項目。",
    "For Developers": "為開發者",
    "User-explain": "對於 KCC 用戶，您可以輕鬆找到您需要的項目和服務。 Discover KCC 將是您探索 KCC 世界的起點！",
    "Develop-explain": "對於KCC開發者，可以在KCC鏈上找到最優質的項目和開發相關的配套教程。去做就對了！"
  }